Klarna在第三季度的最新報告中寫道，今年前九個月，該公司的商品總量增長了43%。隨著BNPL初創公司的成長，看看Klarna、Affirm和Afterpay的收益| Alex Wilhelm | 2021年2月26日| TechCrunch
除了《神遊仙蹤》，吉卜力工作室的《幽靈公主》和《嚎叫的移動城堡》以及Makoto Shinkai 2016年的熱門電影《你的名字》均躋身日本票房收入最高的十大電影之列。關於惡魔殺手的一切：漫畫、電視連續劇和破紀錄電影《凱特·穆恩》時間2021年2月24日
蘋果、Alphabet、亞馬遜、Facebook和微軟等巨頭總共持有超過5700億美元的現金總額。龐然大物公司如何扼殺創新|凱蒂·麥克萊恩| 2021年2月24日|麻省理工技術評論
眾議院第6187號法案將對年全球收入超過100億美元的公司在州內銷售數字廣告的總收入徵收10%的統一稅。媒體簡報：出版商和平臺的業務進入新常態| Tim Peterson | 2021年2月18日| Digiday
這其中很大一部分要歸功於《唐人街偵探3》（Detective Chinatown 3），這是一部中國製造的搶劫喜劇，它自己的票房達到了4.24億美元。中國不再需要好萊塢電影|亞當·愛潑斯坦| 2021年2月16日|石英
世界GDP（包括北極玩具店總產值）為84.97萬億美元。聖誕老人再次失敗| P.J.O'Rourke | 2014年12月27日|每日野獸
在首映週末，電影《天堂是真實的》（預算：1200萬美元）的票房翻了一番。2014年最大的炸彈：性錄影帶、瑪麗亞·凱莉的演唱、我是如何認識你母親等|凱文·法倫| 2014年12月19日|每日野獸
與我交談的性工作者正確地稱之為“卑鄙的”、“粗俗的”、“可怕的”和“剝削性的”。抓住性工作者：a&E可怕的、剝削性的伏擊秀|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸
據報道，這部電影耗資9000萬美元，但最終以3900萬美元的國內總收入崩潰。2014年最大的炸彈：性錄影帶、瑪麗亞·凱莉的演唱、我是如何認識你母親等|凱文·法倫| 2014年12月19日|每日野獸
更糟糕的是，它4300萬美元的總收入還不到特德收入的五分之一。2014年最大的炸彈：性錄影帶、瑪麗亞·凱莉的演唱、我是如何認識你母親等|凱文·法倫| 2014年12月19日|每日野獸
生命被描繪成掙扎著將自己從依附在她身上的世俗形式中解放出來。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
有沒有一個朋友來給這樣一個人的粗俗性格增添了令人厭惡的暴食的未知特徵？朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
所有這些嚴重的荒謬表明，真正的精神與這些荒謬的教義或作品毫無關係。關於鬼魂的發現的第二版|喬治·克魯伊克申克
當hern或bitron飛得很低時，空氣會變得粗大，並逐漸變濃，形成陣雨。註釋和查詢，編號194，1853年7月16日|各種
放棄原始時代的任何遺產都是嚴重的異端邪說，是對基督教義務的致命失職。十八世紀的英國教會|查爾斯·J·阿比和約翰·H·奧弗頓